有無人媾女係為左征服感？

中學果時媾左全級公認果個女神
不過條女格衰兼打扮極度mk
其實我對佢完全無feel ，為左班同學羨慕我先媾佢

閲

雖然果陣佢一個月洗我8000-10000
但果種成功感真係多多錢買唔到

征服你老母
感覺良好